其實厹呢個字係咪比人濫用左

一開頭明明係講緊人溝女溝到成隻狗咁冇哂尊嚴之餘又勁Chur

到後來變到只要係溝女都係狗公

到依家，連同個女仔講左十句野都唔知有冇，冇任何暗示明示bb 豬豬果D，幾個月先可能見一次，仲要掂都冇掂過佢，見面都未必會打招呼，只係因為講左幾句野，就已經可以比人話係狗公

係咪傻左？

總之溝緊毒撚想溝既果條女就係狗公

依加進化到唔使溝，有接觸就叫狗公
電話Facebook IG Snapchat 乜都唔使
傻的嗎？

狗公應該係係女都岩 真係好嘔心

我都覺，以前有個fd 癲雞黎，明明咩都冇做過成撚日話我狗公，之後有日屌撚到佢起漿絕埋交，過左冇耐之後就溝到女

呢d 傻閪真係唔屌唔化，長期留佢係身邊會降低你自信心，後悔冇早d 屌化佢

成班死厹

屌你老母

已經進化到一言不合所有男人都係厹

D毒撚覺得呢個世界得兩種人麻
一係厹 一係毒撚
痴撚線

把口生係人地到，點講控制唔到

自己點反應可以控制，

認真，不了

但你唔可以否認香港好撚多狗公

覺得冇乜嗰啲可以扮女開個交友app睇下

咁明知個女仔有男朋友
佢仲要送野比嗰個女仔呢

有男朋友都仲要去撩嘅厹應該落十八層地獄

交友app分明就修羅場黎啦，用得都係預左架嘛？
咁又狗公？ 咁你同上面啲巴線講啲痴線佬有咩分咩

咁要睇下點為之撩囉，同條友知唔知囉
依加撩既定義無限闊，望兩眼都算撩
真係好痴線

叫你試就試喇，未試過又扮心水清

你啲邏輯同著短裙就預俾人非禮有乜鳩分別？

女人Logic
同佢講野想溝佢
約佢等於想扑佢

兩回事 你玩交友app 人地聊下你就話人狗公 最主要咪又係睇樣 靚仔聊你 你會唔會話佢狗公阿

係而家啲女有幾分姿色或有對波就當自己係上菜

係連登
香港(連登以外)既男性=厹
香港女性=雞

連登仔=全部中上樣30CM

錯
總之女=雞 男=厹

追人條女咪死狗公

有條友成日FF人撩佢條女

開名啦
點知你係咪講你自己